莫拉達神級finishing

知道Offside 浪射姐

旁證係另一邊都望到咁勁？

🤔

自己都知自己越好多啦

好撚肉酸 ，offside都算仲要炒到咁

其實好難度高

達仔踢開美式足球又話你知咩

要證明自己係差過渣古

達仔差少少魔性同唔係蘇b教
有番呢兩樣做硬神射手

個解圍靚到

中堅達

想問車狗成日同皇馬比貴價清水貨
憎唔憎皇馬呢種賤種

仲有畀皇馬唔駛出錢就有卡吐
個卡吐仲想引埋夏三走 而皇出既錢唔會多過車買女人達既費用

一個前鋒係依球波都可以走左個越位位
仲要炒撚左上天
一個字

喪！

係咪有人跟隊唔想俾佢踢？

成球波結合哂佢無技術+無意識的特點

大腳解圍

又搵曼遮醜

前鋒要既射術，走位都意識

都冇，勁

好想聽車迷講皇馬係唔係賤種

佢射完呢腳之後 下一球頂入番都唔識笑

點解買佢果陣值70m